<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--
- phpMyAdmin XML Dump
- version 4.4.15.7
- https://www.phpmyadmin.net
-
- Хост: 127.0.0.1:3306
- Время создания: Сен 12 2017 г., 16:14
- Версия сервера: 5.5.50
- Версия PHP: 5.6.23
-->

<pma_xml_export version="1.0" xmlns:pma="http://www.phpmyadmin.net/some_doc_url/">
    <!--
    - Structure schemas
    -->
    <pma:structure_schemas>
        <pma:database name="blog" collation="utf8_general_ci" charset="utf8">
            <pma:table name="articles">
                CREATE TABLE `articles` (
                  `id` smallint(5) unsigned NOT NULL AUTO_INCREMENT,
                  `title` varchar(70) NOT NULL,
                  `text` text NOT NULL,
                  `category` varchar(20) NOT NULL,
                  `date` datetime NOT NULL,
                  `views` mediumint(8) unsigned NOT NULL DEFAULT '0',
                  PRIMARY KEY (`id`)
                ) ENGINE=InnoDB AUTO_INCREMENT=26 DEFAULT CHARSET=utf8;
            </pma:table>
        </pma:database>
    </pma:structure_schemas>

    <!--
    - База данных: 'blog'
    -->
    <database name="blog">
        <!-- Таблица articles -->
        <table name="articles">
            <column name="id">1</column>
            <column name="title">Wylsacom</column>
            <column name="text">&lt;iframe width=&quot;585&quot; height=&quot;329&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/4ndNndQ0KBA?rel=0&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;</column>
            <column name="category">4</column>
            <column name="date">2017-04-12 15:11:06</column>
            <column name="views">0</column>
        </table>
        <table name="articles">
            <column name="id">2</column>
            <column name="title">Запуск CS:GO в Китае</column>
            <column name="text">В июле прошлого года, Perfect World объявили о заключении соглашения с Valve, которое дает право представлять CS:GO в качестве посредника на территории Китая. Основной целью компании, что уже является издателем Dota 2 в КНР, является рост популярности шутера в Азии и формирование еще более комфортных условий для развития соревновательного сегмента игры. Сегодня Perfect World официально презентовали Counter-Strike: Global Offensive и рассказали некоторые подробности будущих обновлений.</column>
            <column name="category">3</column>
            <column name="date">2017-04-12 13:09:55</column>
            <column name="views">0</column>
        </table>
        <table name="articles">
            <column name="id">4</column>
            <column name="title">Im the sphinx meow</column>
            <column name="text">https://img-9gag-fun.9cache.com/photo/a6bBovL_700b.jpg</column>
            <column name="category">2</column>
            <column name="date">2017-04-12 13:21:40</column>
            <column name="views">0</column>
        </table>
        <table name="articles">
            <column name="id">5</column>
            <column name="title">Buy Samsung - get AKG headphones</column>
            <column name="text">Смартфон GalaxyS8. Вместо стандартных затычек он комплектуется серьезными наушниками от AKG. Их мощный, четкий и сбалансированный звук откалиброван лучшими профессионалами в аудио индустрии! Наушники можно будет купить не только со смартфоном, но и отдельно, в двух цветовых вариантах – титаново-сером или бургунди</column>
            <column name="category">1</column>
            <column name="date">2017-04-12 13:24:43</column>
            <column name="views">0</column>
        </table>
        <table name="articles">
            <column name="id">6</column>
            <column name="title">Премьера Xiaomi Mi6 состоится 19 апреля</column>
            <column name="text">Новый китайский флагман Xiaomi Mi6 должен быть анонсирован 11 апреля. Однако, вопреки слухам, его релиз состоится 19 апреля. Эта дата была названа самим производителем в официальном приглашении.
 
Xiaomi не стала разглашать подробности о Mi6, ограничившись заявлением, что флагман будет отличаться высоким уровнем производительности и получит новейшие разработки, которыми компания занималась все 7 лет своего существования.</column>
            <column name="category">1</column>
            <column name="date">2017-04-12 14:24:33</column>
            <column name="views">0</column>
        </table>
        <table name="articles">
            <column name="id">8</column>
            <column name="title">«Алло» отказывается от продаж Nokia</column>
            <column name="text">Довольно неожиданно и агрессивно, хотя и в рамках формальностей, сеть магазинов «Алло» публично отказалась от продаж новых смартфонов Nokia «из-за высоких цен и сомнительной функциональности».
 
“Мы проанализировали телефоны, которые HMD Global собирается предложить украинским клиентам под торговой маркой Nokia, и решили, что не готовы участвовать в этом фарсе. “Алло” не будет предлагать клиентам продукты, потенциал которых вызывает у нас огромные сомнения”, — объясняет генеральный директор группы компаний «Алло» Максим Раскин.
 
“Группа компаний «Алло» 18 лет продавала Nokia, и нам прискорбно наблюдать за тем, что происходит с продуктами Nokia теперь. Мы не хотим участвовать в похоронах легендарного бренда, чье предложение сейчас уступает всем конкурентам, которые нам известны. Мы дорожим репутацией нашей компании, потому не рекомендуем клиентам покупать телефоны выпущенные HMD Global под брендом Nokia”.
 
«Алло» объявляет полную распродажу всех продуктов Nokia, которые были произведены под управлением Microsoft. Цель этой акции —  максимально быстро вывести Nokia из ассортимента «Алло», чтобы не вводить в заблуждение клиентов, которым сложно отличить товар Microsoft от товара HMD Global.</column>
            <column name="category">1</column>
            <column name="date">2017-04-12 16:42:33</column>
            <column name="views">0</column>
        </table>
        <table name="articles">
            <column name="id">9</column>
            <column name="title">Квалификация к ESL One Cologne 2017</column>
            <column name="text">Организаторы ESL One Cologne 2017 представили подробности открытых квалификаций к предстоящему турниру. Отборочный тур пройдет в регионах Европа и Америка, от которых на LAN-финал отправятся 2 европейских представителя и 1 американская команда. Квалификация пройдет в период с 22 апреля по 20 мая в двухэтапном формате. На открытой стадии коллективы разыграют сетку Single Elimination BO1+BO3, где победители каждой из двух квалификаций пройдут в закрытый этап и сразятся с приглашенными командами за путевки в Кельн.Европа (две квоты)
22-23 апреля - Открытая квалификация #1 (регистрация)
28-29 апреля - Открытая квалификация #2 (регистрация)
21 мая - Закрытая квалификация (6 приглашенных команд + 2 победителя открытых квалификаций)
Америка (1 квота)
22-23 апреля - Открытая квалификация #1 (регистрация)
29-30 апреля - Открытая квалификация #2 (регистрация)
20 мая - Закрытая квалификация (4 приглашенных команд + 2 победителя открытых квалификаций)
Напомним, что ESL One Cologne 2017 пройдет 7-9 июля на площадке LANXESS Arena. Всего участие в престижном соревновании примет 16 коллективов, среди которых 13 команд получат прямые приглашения, а остальная тройка отберется посредством открытых квалификаций. Также отметим, что в этом году ESL One Cologne впервые с 2014 года лишился статуса major-турнира и состоится под эгидой организатора с призовым фондом $250,000.</column>
            <column name="category">3</column>
            <column name="date">2017-04-12 09:22:26</column>
            <column name="views">0</column>
        </table>
        <table name="articles">
            <column name="id">11</column>
            <column name="title">Samsung Galaxy S8</column>
            <column name="text">&lt;h3&gt;Samsung Galaxy S8. «Самый умный», изогнутый, но уже не edge&lt;/h3&gt;
Максимально, с запасом навороченный смартфон под управлением Android — это серия Galaxy S. Корейские флагманы соревнуются с iPhone, но выходят в «противофазе» с ним — через полгода после прошлого «яблофона» и, соответственно, за полгода до нового. Поэтому наворотов в каждой новой S-модели должно быть с запасом.

За шесть лет существования Galaxy S случались у «Самсунга» и провальные поколения, и сенсационно, небывало крутые. «Эс-восьмой» ближе ко второй категории, потому что он заметно отличается не только от самого себя в прошлом поколении, но и от любого другого смартфона. Сенсационных новшеств почти нет, но присмотреться есть к чему:

Экстремально большой экран в маленьком корпусе. В действительно маленьком корпусе, размером с 5,1- или 5,2-дюймовую модель. Xiaomi Mi Mix гораздо более радикальный мобильник, но он, во-первых, как минимум не меньше 5,5-дюймовых устройств, а во вторых — многим пожертвовал в удобстве использования, чтобы стать совсем безрамочным. Samsung при сходной конструкции обошёлся без экспериментов с динамиком и расположением веб-камеры, да и 5,8 дюйма качественного и экономичного AMOLED-дисплея в такие размеры корпуса ещё не упаковывали.
Клавиша «Домой», упрятанная в экран. Даже Apple отказалась от физической клавиши &quot;Home&quot; и заменила её хитровыдуманным моторчиком с тактильной отдачей, а корейцы вовсе избавили смартфон от архаичного атрибута. Многим любителям Galaxy новшество покажется неудобным, но в безрамочной модели возможность «щёлкнуть аналогово» какую-либо из трёх системных клавиш — роскошь.
Работа в режиме настольного компьютера. Смартфон вставляется в док, подключенный к монитору, клавиатуре, мышке и прочему — и заменяет собой компьютер, выводя на большой экран что-то типа «Android с окошками». Ну, пытается заменить. Док называется &quot;DeX&quot; и будет стоить около 10 тысяч рублей. Когда-то Microsoft пыталась такое же провернуть со смартфоном Microsoft Lumia 950 XL на Windows, но тогда идея «не пошла».
Сканер радужной оболочки глаза. Разблокировать смартфон взглядом — просто посмотрев на него. Samsung уже ставил такой датчик в Note 7, но Note 7 отозвали почти сразу после начала продаж из-за возгораний аккумулятор. Такой сканер был даже в дешёвых китайфонах, наподобие ZTE Axon, только бутафорский.
Сообразительный голосовой/текстовый ассистент. Для любителей разговаривать с телефоном вместо того, чтобы задать поисковый запрос или поставить будильник вручную. Уж сколько их было, но вообще — почему бы и нет, спрашивается?
&lt;img style=&quot;width:100%;padding-right:5%;&quot; src=&quot;https://www.ferra.ru/869x3000/images/502/502550.jpg&quot; alt=&quot;&quot;&gt; </column>
            <column name="category">1</column>
            <column name="date">2017-04-14 10:20:37</column>
            <column name="views">2</column>
        </table>
        <table name="articles">
            <column name="id">12</column>
            <column name="title">Question has been answered</column>
            <column name="text">https://img-9gag-fun.9cache.com/photo/az8RAdq_700b.jpg</column>
            <column name="category">2</column>
            <column name="date">2017-04-15 17:41:27</column>
            <column name="views">0</column>
        </table>
        <table name="articles">
            <column name="id">13</column>
            <column name="title">Noisia - Get Deaded (Machinedrum Remix)</column>
            <column name="text">&lt;iframe width=&quot;100%&quot; height=&quot;166&quot; scrolling=&quot;yes&quot; frameborder=&quot;no&quot; src=&quot;https://w.soundcloud.com/player/?url=https%3A//api.soundcloud.com/tracks/314283336&amp;amp;color=6d7c8f&amp;amp;auto_play=false&amp;amp;hide_related=false&amp;amp;show_comments=true&amp;amp;show_user=true&amp;amp;show_reposts=false&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;</column>
            <column name="category">4</column>
            <column name="date">2017-04-15 15:32:27</column>
            <column name="views">1</column>
        </table>
        <table name="articles">
            <column name="id">14</column>
            <column name="title">SlivkiShow</column>
            <column name="text">&lt;iframe width=&quot;585&quot; height=&quot;329&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/VFx70quY_Hk?rel=0&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;</column>
            <column name="category">4</column>
            <column name="date">2017-04-16 16:32:21</column>
            <column name="views">0</column>
        </table>
        <table name="articles">
            <column name="id">15</column>
            <column name="title">Ник Черников - Терпи, Ашот</column>
            <column name="text">&lt;iframe width=&quot;585&quot; height=&quot;329&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/Bx5eQYMnraQ?rel=0&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;</column>
            <column name="category">4</column>
            <column name="date">2017-04-16 18:31:42</column>
            <column name="views">0</column>
        </table>
        <table name="articles">
            <column name="id">17</column>
            <column name="title">Noisia - Collider </column>
            <column name="text">&lt;iframe width=&quot;100%&quot; height=&quot;166&quot; scrolling=&quot;yes&quot; frameborder=&quot;no&quot; src=&quot;https://w.soundcloud.com/player/?url=https%3A//api.soundcloud.com/tracks/271542702&amp;amp;color=6d7c8f&amp;amp;auto_play=false&amp;amp;hide_related=false&amp;amp;show_comments=true&amp;amp;show_user=true&amp;amp;show_reposts=false&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;</column>
            <column name="category">4</column>
            <column name="date">2017-04-16 18:52:44</column>
            <column name="views">0</column>
        </table>
        <table name="articles">
            <column name="id">20</column>
            <column name="title">Спартак подписывает команду RuSh3D</column>
            <column name="text">Международное физкультурно-спортивное общество &quot;Спартак&quot; открыло киберспортивное подразделение, где в дисциплине Counter-Strike: Global Offensive под красно-белыми цветами будет выступать команда бывших RuSh3D. Сегодня на стадионе Открытие Арена состоялась пресс-конференция, приуроченная к 82-летию со дня основания МФСО &quot;Спартак&quot; им. Н.П.Старостина, где были описаны подробности открытия киберспортивного клуба и дальнейшие шаги по его развитию.

&quot;Мы рады объявить о том, что в дружную спартаковскую семью вливается новый вид спорта. Уверены, что киберспортсмены будут достойно защищать красно-белые цвета, чтить историю и победные традиции Спартака.&quot;- Анна Алешина, председатель МФСО &quot;Спартак&quot;
&lt;img src=&quot;&quot; style=&quot;width : 100%&quot;&gt;</column>
            <column name="category">3</column>
            <column name="date">2017-04-19 08:16:41</column>
            <column name="views">4</column>
        </table>
        <table name="articles">
            <column name="id">22</column>
            <column name="title">shox и kennyS сразятся на HTC 2vs2</column>
            <column name="text">Игроки команды G2 Ришар &quot;shox&quot; Папильон и Кэнни &quot;kennyS&quot; Шраб получили приглашения на HTC 2vs2 Invitational, что пройдет 13-14 мая на площадке студии PGL в Бухаресте, Румыния. Всего в соревновании примут участие 16 профессиональных игроков со всего мира, которые случайным образом будут поделены на 8 команд и сразятся за призовой фонд $50,000.
Турнир стартует с группового этапа по 4 команды в группе, где в формате GSL BO1 определится четверка сильнейших, что в свою очередь разыграет львиную часть призового фонда в сетке Double Elimination BO3. Финальный этап, помимо стандартных карт с установкой бомбы, будет включать тир-мапу на винтовках, которая выступит в роли решающей при счете 1-1.
Распределение призового фонда:&lt;br&gt;
1. $20,000 &lt;br&gt;
2. $10,000&lt;br&gt;
3-4. $5,000&lt;br&gt;
5-8. $2,500&lt;br&gt;</column>
            <column name="category">3</column>
            <column name="date">2017-04-19 12:29:19</column>
            <column name="views">1</column>
        </table>
        <table name="articles">
            <column name="id">23</column>
            <column name="title">Кот подпевает</column>
            <column name="text">&lt;iframe width=&quot;585&quot; height=&quot;329&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/Z7tHTLd-WWA?rel=0&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;</column>
            <column name="category">4</column>
            <column name="date">2017-04-19 07:26:29</column>
            <column name="views">0</column>
        </table>
        <table name="articles">
            <column name="id">24</column>
            <column name="title">The Prodigy - Nasty</column>
            <column name="text">&lt;iframe width=&quot;585&quot; height=&quot;329&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/xB_nKpEkILs?rel=0&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;</column>
            <column name="category">4</column>
            <column name="date">2017-04-19 15:43:35</column>
            <column name="views">43</column>
        </table>
    </database>
</pma_xml_export>